Nesta prova será necessário implementar os métodos das classes conforme descrições dos Javadocs correpondentes.

Você poderá criar novos atributos e métodos, mas é proibido mudar a assinatura dos métodos e construtores já
existentes, exceto o construtor da classe CarrinhoCompras.

A prova deve ser resolvida utilizando obrigatoriamente Java 8. Não será necessário implementar nenhum tipo de 
interface gráfica ou mecanismo de persistência.

Todos os requisitos funcionais tem que ser atendidos 100% para que sua solução seja aprovada.